點解打緊仗都仲咁多人上到lihkg?

利申:冷氣軍師

利申 啱啱翻出嚟